[歷史1Q題]晉朝人點醫痰多？

晉朝人唔食珮夫人唔用化痰素，點樣醫痰多？

答案係 玄學
因為當時流行玄學清談

自己講完自己笑

點解係晉朝

高質負皮